其實愛一個人係咩感覺？

愛同鐘意同好感係有咩分別？

愛是深深的喜歡
喜歡是淺淺的愛

屌有冇認真撚解答下我

想同佢做愛

愛=痛苦
鍾意=羞澀
曾經有fd講過 越愛一個人就越唔想同對方一齊 我覺得有道理

愛要做出黎

點解？

愛係你願意犧牲自己付出所有 好易無咗自己緊張對方多過自己 對方變成點你都接受 可以好痛苦
鐘意係覺得好甜蜜 得到係當下嘅快樂但唔長久
好感 多數係剛認識 比性格外貌吸引覺得對方係可取嘅對象
好似係

會成日不由自主咁瘋狂鑽牛角尖
有時會自卑心理好嚴重

如果佢成身人癱左...
鐘意=照顧到佢自己頂唔順
愛= 俾佢安樂死 放佢係心裏最重要既位置

咁我應該成世都只係試過不斷鐘意人，未試過真正愛一個人
個個都話愛好痛苦算啦唔識愛人都係好事黎

我愛我屋企人

thats why 啲人話越愛一個人就越唔想同對方一齊 因為會企喺對方嘅立場 做對對方最好嘅選擇

依啲問題點答呀😂